Toreba 送貨問題

有無巴打玩過toreba然後ship d 公仔黎香港

好似佢地用buy and ship？

懷疑條友送錯地址，因為樓下管理處打上黎話送貨但最後無人送黎然後個送貨人走埋lol

唔知可以點track lol

你有shipping number 可以直接去buy and ship 到問佢

佢如果到左香港

應該tracking 個網頁會show arrive at Hong Kong？

我成日都check 未arrive hk 就收左貨

buynship 無左個電話

電郵又唔覆

要website 留msg
Email無用

唔洗急,B&S
正常1-2個月到先到手
有時佢用EMS1~2星期到

FYI

唔該各位大大